# myTagReader

Questo progetto è il mio progetto di tesi.
Si basa sull'ulteriore approfondimento del software per leggere e classificare i menu (myMenuReader), sviluppato durante il mio tirocinio per il prodotto Okkam myFood.